平心而論，大學Econ數學係去到咩程度

同engine比

中學程度啦

Math1009

#

係咪講緊math and econ

識計mean就得喇

One constraint 嘅 Lagrange Multiplier 傻囝都識做

易過彈結他？

無得比
我year1做到我rm year4既數

不如講下finance 同 math 邊科煩d喇

是撚但，反正乞米

做老師都幾好揾架

Lagrange 連ama一字頭難度都講唔上
小學雞難度

講真睇你讀咩course

垃圾商科數點同engine數比唔好玩

剩係ust maec同ust bba(econ)已經好唔同

你有無target咩program

real analysis